有冇人知和牛boss係藍定黃?

諗住試下和牛牛丸, 見佢免運費

想知佢藍黃, 藍就算鳩數了

隻牛D尿幾黃

on9和牛食堅石燒堅韓牛啦

最黃

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

呢個要推

1930將軍澳